跨性別演員Elliot Page 宣布與妻子離婚 結束3年婚姻

憑參演電影《Juno少女孕記》（Juno）、《潛行凶間》（Inception）而為人熟悉的Ellen Page，早年公開出櫃後，再於上月宣布成為跨性別人士，改名為Elliot Page。當時Elliot獲太太Emma Portner全力支持，不過今日就有外國傳媒爆出，兩人昨日在紐約法院申請離婚，結束3年婚姻。